催淚彈最新處理方法

如果踢落坑渠，係唔係都可以試下呢？？

因為坑渠入面咪有水減煙降溫囉
啲煙困响坑渠入面，咪冇咁易揮發囉
就算啲煙經抗渠散，點散都係响地面，冇咁易向四周環境散發
仲可以焗死啲真嘅老鼠甴曱
目標亦明確一啲，知道將粒彈踢/掉啱方向
而且可以慳返啲水，留返啲水比大家沖下眼，啷下口，飲多兩啖都好丫

大家覺得呢？

出緊煙果陣好高溫，應該點踢好？

有沼氣 爆起上嚟手足好危險

係喎，7左，對吾住